建議匯控向股東貸款，取代派息

仲有息收（匯控）

股東向匯控派息